4男萬宜水庫東壩放訊號彈爆火光 水警截獲EOD到場

節錄：
周四（11日）凌晨3時許，水警於西貢萬宜水庫巡邏期間，發現東壩有爆炸聲及有火光冒煙，水警即埋岸調查截查4名男子，分別在一名23歲男子身上撿獲一個約8厘米長的懷疑爆炸品及在一名28歲男子身上撿獲4粒懷疑第一部毒藥。

依家班藍屍好主動報警

見到任何路人都應該小心